一定要斬死班仆街！！！！！

希望所有消防咪再幫班冚家產做野

唔好用斧頭

要用兩個斧頭!

發夢中後排可唔可以click入黎睇睇 thx

出到黎可唔可以緊張少少 審時度勢..